成日話要成立獨立調查委員會 由現政府去成立有用咩？

先真雙普選
由民選政府去成立

pish

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

其實宜家呢一刻政府如果真係宣佈成立獨立調查委員會
我地已經贏 唯一做擋箭牌既犬隻就覺得腹背受敵 反過黎對抗政府 政府好易玩完

佢地呢2個月做嘅嘢好明顯冇跟指引 邊個做都入硬冇得兜 所以佢地先咁驚

而家個政府鬥無賴
會唔會真係有機成立左都"無罪,吹咩"